「人生的決擇」知道要 year 2 要defer，諗緊quit 定繼續讀

非三大，非專科，非正常途徑入U
Year 1 至 year 2都keep住要retake番fail左嘅科，屋企並唔係有錢。屋企人一直都想我繼續讀，但覺得已經曬左佢地好多錢，自己又覺得曬左好多時間。

Quit U
捱埋佢

諗自己想唔想讀 其他唔好諗

非正常途徑即係乜？

諗下如果自己比少少心機落去讀會唔會讀得掂，會就keep住，唔會就quit啦

決你老母

但asso都F
不如諗下自己岩唔岩讀書好過

fail既原因係乜先? 唔想溫/唔識溫/冇時間溫/冇source都係可以令你fail。你係邊種?

係U呀

決定加選擇=決擇

唔讀書出嚟做咩工先

狂走堂，又冇source

quit啦，全職抗爭，出黎選議員，選中咪10萬一個月

仲以為係好勤力都讀唔掂
原來係自己懶走堂
Quit左佢唔好曬個學位啦

入左大學唔等於上曬可以日日玩架

咁你做乜成日走堂仲要唔R source正常賽果喎ching

最好quit

張沙紙垃圾到飛起

利申：八大grad

Quit U啦

你咁無賴，大學唔適合你，去做特首好過

第一次見人Fail賴無source

讀咩科

文科都defer 勸你quit u算